【母忘警暴】全港孤立唾棄黑警大行動

經過今次運動，香港警察已經徹底腐化，演變成一個與民為敵，嗜血成性，視人命如草芥，視百姓皆螻蟻嘅恐怖集團

我地要令每一個警員都被社會摒棄同孤立。

我要佢地被孤立，被拒絕，被斷交。
務求要佢地流血流汗嘅同時，要流淚

作為社會一員，你有責任

1.做生意/開舖嘅你，今日起因行政同保安理由，拒絕服務警員，並張貼呢張平安符係門口可保生意興隆，貨如輪轉

2. 打工嘅你，迫於無奈要為黑警提供服務時，可以調節一下服務態度質素同效率

3. 有家人或者朋友做黑警嘅話，以最惡毒說話咀咒佢地，然後同佢立即斷絕來往，並鼓勵其他朋友一同孤立黑警

4. 有小朋友/為人師表嘅你，向小朋友講解黑警嘅暴行，教導佢地明辨是非，並且提防黑警保護自己

5. 一同向各國政府要求制裁香港警察

既然大家武力不對等，我地就無謂再送頭
我地以社會壓力將呢群禽獸孤立起黎
呢個係作為一個人應有嘅基本良知同底線

我地一定要讓仇恨延續下去，
直至黑警被清算，被唾棄，被毀滅。